手足們 鞏固軍心！

今日開始 一齊集中番討論
行動post
文宣post

721 811 831
唔係唔俾放鬆同差電
但需要有危機感

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

無分和勇 齊上齊落

手足們 歸位啦！

915
今日 愛丁堡 學生集會

推

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

721 831

Push

push

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

各位手足聽日見！

歡迎文宣post link
歡迎行動post link

重建連儂牆 個人認為需要

因為無咗呢d牆 我地抗爭嘅世界好似慢慢回復平時咁嘅生活

不是死守

推啊

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！